又再分手了 按你的需要

有冇人傾計

同路人
你咩事分手

佢話唔知係想要人陪定真心鐘意我
明明前一日大家仲開開心心好sweet咁

有冇人飲完酒第二朝會一定好早就醒
呢個體質真係好討厭

飲少少個人好似無咁多野諗
但六點幾醒左又係清醒

由緊佢啦
唔敢煩佢上黎連登叫春

分手的季節

可以一直醉落去咁你話幾好

離開你以後仿似餘生無多

唔會再放低身段
之前都比佢冷淡對待
以為一路係佢身邊可以感動到佢

不過詐訓既人你叫唔醒
唔愛你既人你感動唔到

戒咗酒，日日都早醒

醒左又要翻去殘酷既現實

唔飲11點醒
飲左7點幾醒
時間好難過
好想佢搵我

同路人
明明前一日仲好地地
琴日無啦啦就話離開我

去緊食早餐
叫緊啦已經

談情如像遊戲 懂得的真太少
散左半年都係咁
時間會過 好似係

個種反差真係

對fd會有種開不了口既感覺
習慣上黎叫春

陌生人有時先係最好嘅傾訴對象

只知道感覺失了蹤
好想再飲再醒
但怕對身體負擔太大 淨係準自己每晚醉一次

覺得自己仲係好愛
日日都會諗起佢

個人好耐都無開心過

巴打有
對fd..怕比佢地日後拎黎笑拎黎講掛

痛了先知咁愛

我問佢 咁你同我一齊開唔開心
佢話 開心

咁點解仲要分開

同路人
前幾日仲話好掛住我
琴日就話其實唔係咁中意我
好想佢中意返我

啱
我重覆左十次我要嘅係咩
唔會聽
只會覺得我又無理取鬧十次

曾經為佢飲酒，而家為佢戒酒，我知真係好難捱，思想同意識永遠都係最辛苦，唉

一模一樣
仲sd晒d錫錫表情講早抖
好sweet咁講我愛你

第二日
其實我冇想像中咁鐘意你

「其實無想像中咁中意你」
呢句完完全全係佢講既野
你係咪絲？啲男人講既野點解一樣
我而家唔知點行落去

我都唔明嫁
我問佢仲鐘唔鐘意我 佢仲鐘意
但係都係要分開

唔明佢諗乜鳩
Btw唔好飲咁多啦 傷身 飲酒無用

冇左佢好似做人都冇晒意思咁
過得一日得一日

比ex飛個時開始飲
係佢救翻我岀黎
同佢一齊之後飲小左好多

但最後推翻我落去既 都係佢

我去左試kfc個新早餐啦

平時會諗都唔諗即刻wts同佢講
而家可以同邊個講

你咁易分手
轉手無數次。。

咩啊 好似記得你
同一個人黎架 離離合合之嘛

又唔係佢推翻你落去既 做人做狗自己簡
無得怪人
加油啦 我都好掛住ex
我都有搵番佢嫁 不過佢已讀我

我唔識你架

而家話繼續一齊睇下搵唔搵得返個感覺
唉

88

搵Fd吹下水 搵D野做 好快冇野

其實樓主在經歷分手想過得好點便找個更好的另一半啦

佢話對我唔係完全無感覺
只係無左一開始果種好愛既感覺
想試下搵唔搵得返初初既感覺

這個道理我都明
但都會sad一段時間

係咪因為你上次旅行唔比佢sex呀？

咁旅行完都繼續好sweet乜事都冇
琴日突然話唔鐘意

突然死刑....同我一樣

說不上愛別說謊 就一點喜歡

下 做乜鳩呀 喂唔得咁喎

無緣沒故別離 其實為了甚麼
全為了准許你 再愛一個

婠婠 我又黎料啦

麻木不鳥

上次佢話淡 佢諗完之後
大家關係係好左一排既

學緊放 唔會比自已再主動搵佢

當喊到再喊唔出眼淚 已經完全冇改變既餘地
就麻木鳥

話淡通常係有第二個，鐘意第二個既新鮮感，對比之下就淡
話諗就係諗下會唔會直接放棄你，轉投另外一個既懷抱

佢仲未on過fb tg 應該仲訓緊
點解傷害人個個就可以有覺好訓

我就訓得3 4個鐘
然後on99望住佢幾時會上線
上線又會唔會搵我

有 尋日提出
訓左4hrs就札醒左 訓唔返
直踩返工

因為
已經唔再點鐘意你
唔care你
唔care你梗係有覺好訓
什至可能已經有第二個佢care多d既人

收不到信號 過兩秒 又再看看

去飲酒了 清醒根本係一種折磨

明明你可以過得好好的
偏要學人談戀愛
到頭來傷身又傷心

飲完第二日 清醒返
都係一樣
只有時間可以沖淡一切

只有新一個伴侶可以沖淡一切

咁都好過粒聲唔出然後突然消失既 至少有講聲

放縱完段短時間就唔好飲喇 傷身

唉 對上一次分手就係佢係身邊安慰我
覺得佢好好
點知 原來佢仲傷我

屌

巴打我地d經歷咁似
當初係佢岀現幫我放低ex
然而佢而家成為我放唔低既第二個ex

個心仲未接受到 喊唔出

ok la 如果你中意買醉
到某一刻你就覺得 自己做緊乜9
點解為一個唔係當初自己中意既人做傷身咁ON9 ge 野
到時你就醒

拍過兩次拖
兩次都係對方話冇feel

諗起當年我飛我ex
都真係幾衰女

你地每次分手 係咪都認真？堅決？
然後點一齊返？
見其他情侶分左又復合
我期待緊會有咁既一日

會無事架
萬一有事 有我陪你

隔左2, 3年咁耐...
如果我(ex)bf都可以好似你咁包容 接受我就好
佢覺得我同佢有d性格完全相反
佢接受唔到
但唔係愛對方就會接受對方一切既咩
佢唔鍾意個項又唔係d咩影響到佢

Hi同路人
今朝岩岩分手

大家一齊取暖

性格可以變
但接受唔到我覺得係包容問題姐
過左去就let it go
唔得咪去追返人囉

又變番做毒J

Hi 岩岩分手,大家互相取暖
仲未放低佢仲好掛住好唔捨得真係好辛苦
可以點捱過呢段日子

有時費事同fd呻太多
怕覺得我煩
大家陌生人同病相憐取下暖

一模一樣
攬攬

樓豬應該隊冧左自己

你睇得咁化既

對方肯唔肯同你做朋友
咁你對佢係愛人定家人既感覺？

肯見面真係好
係分左幾耐先轉變成依種關係？

咁其實對方係咪真係想分